藍店林記魚蛋下午五時情況

香港人真係好爭氣

邊個話冇晒人排隊

隔離嘉興話冇人排隊

*興華

黃埔紅磡嘅街坊出嚟啦

點解藍店生意咁興旺

老實講食過幾次覺得麻麻地

食林昌記好撚過

排隊就無視限眾令 ?

樓豬快啲打去篤灰啦

紅土/觀塘係全港最紅2個區
大把藍絲